唔好唔去大學畢業典禮 否則你會後悔

認真
唔好唔去大學畢業禮
你會後悔

如果你響city讀得開心
識到好多fd
咁就一定要去
因為佢陪住你渡過幾年ulife
冇佢地就冇你
冇佢地你就唔會有咁好既回憶

就算你讀得唔太開心
我相信你屋企人望住你上台 戴四方帽既一刻
一定會老懷安慰

唔好用乜野要返工不了之類既excuse
你唔去 我包你一世後悔
第陣時你響fb ig見到人地戴住四方帽好happy既時候
你就乜都冇
連一張相都冇
你就會明白我想講乜

利申 中學完全冇留同人影嘅合照

我讀得唔開心，朋友亦唔多

但我會去， 因為我想屋企人開心

that's enough

same

Same。我個心好痛。

睇錯叫人唔好去

去左
都無留相